★點解仲咁多人沉迷開Citi AC?

間嘢根本係支化bank

but u 都有開

迷信 美國到不能自拔境地

以前long long ago出糧用，同埋佢哋上到門，完全不用排長龍

出糧？

綜援過數

咁邊間銀行最好？

冇

all bank已全支

求其揾d唔使排隊 有gift就得

但做嘢好慢

電滙過interactivebroker 最平

Citi係支那？點解咁講？我有朋友做內部，入邊policy 都係跟美國

佢9up

萬豪、花旗，谷歌、德勤、AT&T、運通及萬事達卡 會停止捐獻給不支持拜登當選的議員

u sleep whole yr?

個app都好鈍

唔好下下都覺得關支那事啦

你打支鬼工，用美帝銀行出糧？

樓主係支銀打手

唔用citi唔通用支銀咩

樓主5年前已經係支那寶忠誠FANS

100%